按揭OFFER H+ 幾多

收到按揭offer
中銀 H+1.3
渣打 H+1.26

近排做緊按揭嘅你係咪都係咁？

H同P既分別係點

我淨係知渣打有條數係0.08%

Citi H+1.24

HSBC
H + 1.3
不過都要睇間間銀行H都唔同，就呢幾日HSBC 個H 比行山同中銀低少少

做咩淨係負皮個個唔答我

近排銀行資金應該較少 H按冇咁抵？
求指教

唔係應該睇P咩
有無邊間All in 2.35% 或者樓下

普遍都2.5
利申： 供緊2.35

你真係唔識架喎

好多人兩年前cap係2.15
而家唔會轉

咪話左求指教 識洗咩指教

boc h+1.23

幾時申請？

icbc h+1.24

以hsbc 行大P
P-2.5 （ 合約定明） = 2.5

H + 1.3
以hsbc 13 號係1.05% ，即係 1.05+ 1.3
好明顯 H 係比小D 利息

有D 銀行係用細P

有錯請指教

順便一問，如果HSBC, HSB 同 SCB 都係 cap 2.5%
你地會點揀

正常係咪過到計埋按揭保費之後既壓力測試，
都會批到足按揭貸款？

一年前做 h+1.24@ 大貓
當年P cap= 2.375
不過佢減咗p , 已加cap 2.25

同你term一樣，不過我SBC

而加息差窄，個term差過上年唔少

同巴打一樣 上年6月offer

HSBC
因為佢個H低d

一定唔揀渣打
ML account唔係出現金

咁出乜

供樓利息扣少左

準備申請按揭
諗緊邊間好

咁一直都要還錢都可以嘅

錢緊係係自己手好過啦。
你等錢洗拿唔返出來嫁嘛。

Hsbc 係細P

想請問而家咁既時勢
揀H按 係唔係穩陣D ?

用citibank 啦，抵

上次打去問
話唔過壓測唔會 process application

2.15
有段時間好似2.275
而架去返2.15

1.235

Ching即係點
求指教

出cash 喎...

其實好似冇分別

仲買樓

扣落loan amount度喎
唔係現兜兜比你

Staff話其實扣落本金到會抵過拎cash
我揸打上年 12 做 H+1.23 rebate 1.5%

點解扣落本金度全抵過攞cash呢？
扣本金 你ML account每個月嘅利息掛鉤上限都會少左

hsb h+1.28
p-2.5
其實大行好似間間都差唔多

樓上兩位對話咁funny既

開頭講ML 高息户口，高息係唔係俾cash
點解轉左rebate係出cash定loan amount

我就從來無提過rebate嘅

H+1.22, Cap now at 2.25
Rebate 2.31 (including 中介回佣)

邊間??

支銀